{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020767",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002013136?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 월평 하니"
    },
    "text": "大田市西区月坪洞245番地に位置するエンジョイビルの地下に大型駐車場が完備されています。 全客室ではWi-FiとNetflixをご利用いただけます。 ゲームルームには、ベトルグラウンド高砂郷12世代最新型ジーフォースRTX3060が設置されており、全客室でもパソコンを使用できます。 また、サムスン電子ブルースカイ空気清浄機も備えられています。 ハニーは5乗級で使用する寝具類を使用しており、ロビーには簡単なおやつであるコーヒーマシン、電子レンジ、浄水器、ポップコーン、麦飯石卵、食パンが提供されます。 洗濯施設である洗濯機と乾燥機も利用可能で、ハニの住所は大田市西区月坪洞250番地の4階です。 お知らせとしては韓室(オンドル部屋)が追加され、ネットフリックスの利用が可能で、ゲームルームには1台の高仕様12世代最新型GeForceRTX3060が追加されました。 また、現場決済のお客様は積立ポイントを使用することもできます。 その他に確認する必要がある事項としては、客室内での調理電熱器具の使用が禁止され、1部屋の追加人数は2人に制限され、男女同室での宿泊は不可能だという点です。 これらの事項に違反した場合、払い戻しなしで退室処理されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "エンジョイビルの場所はどこですか？",
            "answer": "エンジョイビルは大田市西区月坪洞245番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エンジョイビルの客室では何が利用できますか？",
            "answer": "エンジョイビルの全客室ではWi-FiとNetflixが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ゲームルームにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ゲームルームには最新型ジーフォースRTX3060が設置されており、全客室でもパソコンを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "エンジョイビルではどのようなおやつが提供されますか？",
            "answer": "エンジョイビルのロビーにはコーヒーマシン、電子レンジ、浄水器、ポップコーン、麦飯石卵、食パンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "エンジョイビルに洗濯施設はありますか？",
            "answer": "はい、エンジョイビルには洗濯機と乾燥機が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "エンジョイビルの住所はどこですか？",
            "answer": "エンジョイビルの住所は大田市西区月坪洞250番地の4階です。"
        },
        {
            "question": "エンジョイビルで追加された新しい設備は何ですか？",
            "answer": "エンジョイビルでは韓室(オンドル部屋)が追加され、ネットフリックスの利用が可能です。また、ゲームルームには1台の高仕様12世代最新型GeForceRTX3060が追加されました。"
        },
        {
            "question": "エンジョイビルでは現場決済で積立ポイントを使用することができますか？",
            "answer": "はい、エンジョイビルでは現場決済のお客様も積立ポイントを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "エンジョイビルの客室内での調理電熱器具の使用は許可されていますか？",
            "answer": "エンジョイビルでは客室内での調理電熱器具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "エンジョイビルの客室での最大追加人数は何人ですか？",
            "answer": "エンジョイビルの客室での最大追加人数は2人までです。"
        },
        {
            "question": "エンジョイビルで男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "エンジョイビルでは男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "違反行為があった場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "エンジョイビルでは違反行為があった場合、払い戻しはなく退室処理されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 557
    }
}